美孚又有手足被便衣打 唔好再幫區內藍絲啦

心痛 由佢地死啦
佢地班仆街離晒地